尋人：「廉政主任」其實呢個香港究竟仲有冇人係老廉到做。

上網翻查一下老廉近期嘅新聞，一搵...丫 你哋都幾識呃人工架wor.... 定係香港人依家個個都係咁廉潔？

所以拉人永遠好高調

ICAC已完成歷史使命

去左拍廉政風雲

陸志廉

當日港英政府想搞好香港
今日港共政府想搞死香港

要求超高，人工比起其他政府職系真係，仲要得contract

所以師兄講得岩，佢哋依家已經不被香港需要。

推下先

推

有扮工
查懲教唔敢查狗

懲教署行政主任遭廉署拘捕 涉冒認醫護香格里拉享用膳折扣

佢哋最叻咪淨係識捉人送禮物/請人去旅行
其他野都唔會理

中紀委香港分部

ICAC 狗在玩contract 制，邊個唔做狗唔奶唔好話升，做都無得做
所以入面全部都靜到仆街，一係就跳去金融界做ab&c
曬鳩氣

轉左開cafe好耐啦

一直都冇左 除左搞窮人

ICA Cafe

Coffee shop黎姐

雖然個EO屬政府職系唔屬懲教，但我敢斷言而家ICAC夠撚腳搞黑警咩
人哋而家香港捉你埋一邊打死你告返你襲警都仲得

同警甴冇分別

唔係幫icac，但 在座各位都係垃圾.gif，香港有邊個敢搞佢地，最勁咪呢兩日

ICAC D咖啡係出名呀，不過冇人幫襯，仲每年養住佢地有咩用

老老實實
香港貪污情況愈來愈嚴重
無論係高官 / popo
或者私人公司

巳經返返去60年代
你貪污就係叻仔, 識同人合作, 世界仔
唔貪污正傻仔, 注定捱窮無發達
支那千年歷史文化無變過

Btw 老廉最proud就係宣傳大破陳裘大案同許仕仁案
之後仲有邊單可以大肆張揚功積
宜家做緊個單曹貴子